<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>scene on マイブログ</title><link>https://takiguchi-yu.github.io/hugoExample/tags/scene/</link><description>Recent content in scene on マイブログ</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ja</language><lastBuildDate>Mon, 29 Mar 2021 01:17:06 +0900</lastBuildDate><atom:link href="https://takiguchi-yu.github.io/hugoExample/tags/scene/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>第IV章：マスタージャックコッペノール</title><link>https://takiguchi-yu.github.io/hugoExample/posts/chapter-4/</link><pubDate>Mon, 29 Mar 2021 01:17:06 +0900</pubDate><guid>https://takiguchi-yu.github.io/hugoExample/posts/chapter-4/</guid><description>ゲントの年金受給者と彼の著名人が非常に低く交換している間 弓と声のいくつかの言葉はまだ低く、高身長の男で、 入るために、大きな顔と広い肩が現れました ギヨーム・リムと並んで;によって彼をブルドッグと発音したでしょう キツネの側。彼のフェルトダブレットとレザージャーキンは、 彼を取り巻くベルベットとシルク。彼は花婿だったと思います 盗まれたので、案内係は彼を止めました。
「ホールド、私の友達、あなたは合格できません！」
革のジャーキンを着た男が彼を脇に置いた。
「このナイフは私に何を望んでいますか？」彼は、テントリアンの音色で言った、 ホール全体がこの奇妙な談話に注意を向けるようになりました。 「あなたはしないでください 私がその一人だとわかりますか？」
&amp;ldquo;あなたの名前？&amp;ldquo;案内係を要求した。
「ジャックコッペノール。」
「あなたの肩書きは？」
「ゲントの「三の兆候」のサインでより親切に。」
案内人は反動した。市会議員を発表するために自分を連れてくるかもしれません 市長ですが、靴下は多すぎました。枢機卿はとげにあった。すべて 人々は見つめ、聞いていました。 2日間、彼の卓越性は これらのフランダースのクマを形に舐めるために彼の最大限の努力を尽くし、そして それらをもう少し一般に見やすくする、そしてこのフリークは 驚くべき。しかし、ギヨーム・リムは洗練された笑顔で、 アッシャー。
「市会議員の書記官、マスタージャックコッペノールを発表する ゲント」と彼はささやきました。
「アッシャー」は枢機卿を声に出して挿入し、「マスタージャックを発表する 著名な都市ゲントの市会議員の書記官、コッペノール。」
これは間違いでした。ギヨーム・リムだけが 難しさ、しかしコッペノールは枢機卿を聞いていた。
「いや、神の十字架？」彼は雷の声でこう叫んだ。 コッペノール、ホシエ。聞こえますか、案内人？それ以上でもそれ以下でもありません。クロス 神の！ hosier;それで十分です。ムッシュ大公は以上のものを持っています かつて私のホースで彼の_gant_ \ *を探しました。」
_ *タイミングの最初のアイデアを得ました。_
笑いと拍手が爆発した。冗談は常にパリで理解されています、 その結果、常に拍手喝采を送りました。
コッペノールは人々のものであり、監査人は 彼を取り巻くのも人々でした。したがって、彼の間のコミュニケーション そして彼らは迅速で、電気的で、いわばレベルでした。ザ・ フランダースの家臣の高慢な空気は、廷臣を屈辱することによって、持っていた 尊厳の潜在的な感情がまだあるこれらすべてのプレブスの魂に触れました 15世紀には曖昧で不明瞭。
このhosierは同等でした、彼はムッシューの前にちょうど彼自身を保持していました 枢機卿。尊敬するために慣れている貧しい仲間への非常に甘い反射 との保安官の軍曹の部下への服従 枢機卿の列車の担い手、サントジュヌヴィエーヴ。
コッペノールは誇らしげに彼の著名人に敬礼しました。 ルイ11世が恐れる全能のブルジョア。次に、ギヨームリム、 フィリップ・ド・コミーヌが言うように、「賢者と悪意のある男」は彼らを見ました レールラリーと優越感の両方の笑顔で、それぞれが彼の場所を求めました、 枢機卿はかなり恥ずかしくて困っていて、コッペノールは静かで高慢で、そして 間違いなく、彼の靴下の称号は他のどの靴下よりも優れていると考えていました。 結局のところ、そしてブルゴーニュのそのマリー、そのマルグリットの母 コッペノールは今日、結婚を授けていましたが、恐れることは少なかったでしょう。 ホージャーよりも枢機卿。それは持っているであろう枢機卿ではないからです ゲントの人々の間で、 シャルル・ザ・ボールドの娘。持っている可能性のある枢機卿ではありません 彼女の涙と祈りに反対する言葉で大衆を強化したとき、 フランダースのメイドは、彼らに代わって彼女の人々に嘆願するようになりました。 足場の足元。ホシエは彼を育てるだけでしたが 革のひじ、2つの頭を落とすために、最も輝かしい セニョール、ガイ・ディンバーコート、ギヨーム・ユゴネット首相。</description></item><item><title>第1章：大ホール</title><link>https://takiguchi-yu.github.io/hugoExample/posts/chapter-1/</link><pubDate>Mon, 29 Mar 2021 01:11:23 +0900</pubDate><guid>https://takiguchi-yu.github.io/hugoExample/posts/chapter-1/</guid><description>348年、6か月、19日前 今日、パリジャンはトリプルのすべての鐘の音に目覚めました 街、大学、街のサーキットが一周します。
しかし、1482年1月6日は、歴史のある日ではありません。 メモリを保存しました。このようにイベントで注目すべきことは何もありませんでした パリの鐘とブルジョアを早朝から発酵させます。 それはピカードやブルゴーニュ人による暴行でも狩猟でもありませんでした 行列に沿って進んだり、ラースの町で学者たちが反乱を起こしたり、 「私たちの非常に恐ろしい領主、王のムッシュー」のエントリ、またはかなりの パリの裁判所による男性と女性の泥棒の絞首刑。どちらでもなかった 15世紀に頻繁に到着した、いくつかの羽毛と ベッド化された大使館。その最後の騎兵隊からわずか2日でした 自然、結論を下したフランダース大使のそれ ドーファンとフランダースのマルグリットの間の結婚は、 パリへの入国、M。ル枢機卿ドブルボンの大きな迷惑へ、 王を喜ばせるために、 フランダースの市長のこの素朴なガラガラ全体に向けた愛想の良いミエン、そして 彼のHôteldeBourbonで、非常に「かなりの道徳性を持って、 寓話的な風刺と茶番劇」 彼のドアにある壮大なタペストリー。
Jehan de Troyesのように、「パリの全人口を騒がせた」理由 それを表現します、1月6日に、団結した二重の厳粛さでした 太古の昔から、エピファニーと愚か者の饗宴の。
その日、五月柱のPlacedeGrèveで焚き火がありました。 シャペル・ド・ブラック、そしてパレ・ド・ジャスティスの謎。それは持っていた トランペットの音に、前の晩はまったく泣きました ハンサムで短いノースリーブの服を着た、プロヴォストの部下による交差道路 胸に大きな白い十字架が付いた紫のラクダのコート。
それで、男性と女性の市民の群衆は彼らの家を閉めましたそして 早朝、あらゆる方向から、 指定された3つのスポット。
それぞれが彼の選択をしました。 1つは、焚き火です。別の、メイポール;別の、 神秘劇。の良識に敬意を表して、それは述べられなければなりません この群衆の大部分が彼らを監督したパリのラウンジャー かなりの季節だった焚き火に向かって、または パレ・ドの大ホールで上演される神秘劇 正義（法廷）、それはよく屋根と壁で覆われていました。そしてそれ 好奇心旺盛な人は、貧しくて花の少ないメイポールを一人で震えさせました 1月の空の下、ブラック礼拝堂の墓地。
大衆は特に法廷の道に押し寄せました。 彼らは、2日間到着したフランダースの大使が 以前は、謎の表現に存在することを目的として、 そしてまた行われることになっていた愚か者の教皇の選挙で 大ホールで。
その日、その壮大な場所に自分の道を強制することは簡単なことではありませんでした ホール、それはそれからそれがで最大の覆われた囲いであると言われましたが 世界（ソーヴァルがまだの大ホールを測定していなかったのは事実です モンタルジの城）。人々に邪魔された宮殿の場所、 窓の好奇心旺盛な見張り人に海の様相を提供した。に 非常に多くの河口のように、5つまたは6つの通りがすべてを排出しました 頭の瞬間の新鮮な洪水。この群衆の波は、増強されました 絶え間なく、ここに突き出た家の角度にぶつかりました そしてそこには、多くの岬のように、不規則な盆地があります。 場所。宮殿の高尚なゴシック*ファサードの中央にある壮大な 階段、絶え間なく上昇し、二重の流れによって下降し、それは、 中間着陸場所で別れた後、広い波で流れた その横の斜面に沿って、私が言うには、大階段が滴り落ちました 湖へのカスケードのように、絶え間なくその場所に。叫び、 笑い、それらの数千フィートの踏みつけは、大きな音を出しました そして大騒ぎ。時々、この騒音と騒ぎは倍増しました。 大階段に向かって群衆を駆り立てる流れが流れた 後方に、問題を抱え、渦潮を形成しました。これはによって生成されました 射手のビュッフェ、またはプロヴォストの軍人の1人の馬。 秩序を回復するために蹴られた。 provostshipが持っている立派な伝統 領事館に遺贈された、maréchaussée_への領事館、 パリの私たちの_gendarmeri_への_maréchaussée。</description></item></channel></rss>