<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>ようこそ！私のブログへ on マイブログ</title><link>https://takiguchi-yu.github.io/hugoExample/</link><description>Recent content in ようこそ！私のブログへ on マイブログ</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ja</language><lastBuildDate>Mon, 29 Mar 2021 00:36:12 +0900</lastBuildDate><atom:link href="https://takiguchi-yu.github.io/hugoExample/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>第IV章：マスタージャックコッペノール</title><link>https://takiguchi-yu.github.io/hugoExample/posts/chapter-4/</link><pubDate>Mon, 29 Mar 2021 01:17:06 +0900</pubDate><guid>https://takiguchi-yu.github.io/hugoExample/posts/chapter-4/</guid><description>ゲントの年金受給者と彼の著名人が非常に低く交換している間 弓と声のいくつかの言葉はまだ低く、高身長の男で、 入るために、大きな顔と広い肩が現れました ギヨーム・リムと並んで;によって彼をブルドッグと発音したでしょう キツネの側。彼のフェルトダブレットとレザージャーキンは、 彼を取り巻くベルベットとシルク。彼は花婿だったと思います 盗まれたので、案内係は彼を止めました。
「ホールド、私の友達、あなたは合格できません！」
革のジャーキンを着た男が彼を脇に置いた。
「このナイフは私に何を望んでいますか？」彼は、テントリアンの音色で言った、 ホール全体がこの奇妙な談話に注意を向けるようになりました。 「あなたはしないでください 私がその一人だとわかりますか？」
&amp;ldquo;あなたの名前？&amp;ldquo;案内係を要求した。
「ジャックコッペノール。」
「あなたの肩書きは？」
「ゲントの「三の兆候」のサインでより親切に。」
案内人は反動した。市会議員を発表するために自分を連れてくるかもしれません 市長ですが、靴下は多すぎました。枢機卿はとげにあった。すべて 人々は見つめ、聞いていました。 2日間、彼の卓越性は これらのフランダースのクマを形に舐めるために彼の最大限の努力を尽くし、そして それらをもう少し一般に見やすくする、そしてこのフリークは 驚くべき。しかし、ギヨーム・リムは洗練された笑顔で、 アッシャー。
「市会議員の書記官、マスタージャックコッペノールを発表する ゲント」と彼はささやきました。
「アッシャー」は枢機卿を声に出して挿入し、「マスタージャックを発表する 著名な都市ゲントの市会議員の書記官、コッペノール。」
これは間違いでした。ギヨーム・リムだけが 難しさ、しかしコッペノールは枢機卿を聞いていた。
「いや、神の十字架？」彼は雷の声でこう叫んだ。 コッペノール、ホシエ。聞こえますか、案内人？それ以上でもそれ以下でもありません。クロス 神の！ hosier;それで十分です。ムッシュ大公は以上のものを持っています かつて私のホースで彼の_gant_ \ *を探しました。」
_ *タイミングの最初のアイデアを得ました。_
笑いと拍手が爆発した。冗談は常にパリで理解されています、 その結果、常に拍手喝采を送りました。
コッペノールは人々のものであり、監査人は 彼を取り巻くのも人々でした。したがって、彼の間のコミュニケーション そして彼らは迅速で、電気的で、いわばレベルでした。ザ・ フランダースの家臣の高慢な空気は、廷臣を屈辱することによって、持っていた 尊厳の潜在的な感情がまだあるこれらすべてのプレブスの魂に触れました 15世紀には曖昧で不明瞭。
このhosierは同等でした、彼はムッシューの前にちょうど彼自身を保持していました 枢機卿。尊敬するために慣れている貧しい仲間への非常に甘い反射 との保安官の軍曹の部下への服従 枢機卿の列車の担い手、サントジュヌヴィエーヴ。
コッペノールは誇らしげに彼の著名人に敬礼しました。 ルイ11世が恐れる全能のブルジョア。次に、ギヨームリム、 フィリップ・ド・コミーヌが言うように、「賢者と悪意のある男」は彼らを見ました レールラリーと優越感の両方の笑顔で、それぞれが彼の場所を求めました、 枢機卿はかなり恥ずかしくて困っていて、コッペノールは静かで高慢で、そして 間違いなく、彼の靴下の称号は他のどの靴下よりも優れていると考えていました。 結局のところ、そしてブルゴーニュのそのマリー、そのマルグリットの母 コッペノールは今日、結婚を授けていましたが、恐れることは少なかったでしょう。 ホージャーよりも枢機卿。それは持っているであろう枢機卿ではないからです ゲントの人々の間で、 シャルル・ザ・ボールドの娘。持っている可能性のある枢機卿ではありません 彼女の涙と祈りに反対する言葉で大衆を強化したとき、 フランダースのメイドは、彼らに代わって彼女の人々に嘆願するようになりました。 足場の足元。ホシエは彼を育てるだけでしたが 革のひじ、2つの頭を落とすために、最も輝かしい セニョール、ガイ・ディンバーコート、ギヨーム・ユゴネット首相。</description></item><item><title>第III章：枢機卿ムッシュ</title><link>https://takiguchi-yu.github.io/hugoExample/posts/chapter-3/</link><pubDate>Mon, 29 Mar 2021 01:15:53 +0900</pubDate><guid>https://takiguchi-yu.github.io/hugoExample/posts/chapter-3/</guid><description>かわいそうなグリンゴワール！サンジャンのすべての偉大なダブルペタードの喧騒、 支柱上の20個のアークバスの放出、その爆発 パリ包囲戦中にビリーの塔の有名な蛇紋岩、 1465年9月26日日曜日、7人のブルグント人が殺害された 一撃で、ゲートに保管されているすべての粉末の爆発 テンプルは、その厳粛で劇的なことに彼の耳をそれほど無礼に借りなかっただろう 瞬間、案内人の唇から落ちたこれらのいくつかの言葉よりも、「彼の 著名な、モンシニョール枢機卿ドブルボン。」
ピエール・グランゴワールがムッシューを恐れたり軽蔑したりしたわけではありません 枢機卿。彼にはそのための弱さも大胆さもありませんでした。真 折衷主義、今日表現されるように、グランゴワールはそれらの1つでした 常に耐える方法を知っている堅くて高尚な、適度で穏やかな精神 すべての状況の中で自分自身（dimidio rerum_を見つめる）、そして誰 理性とリベラルな哲学に満ちている一方で、 枢機卿。まれで、貴重で、決して中断されない哲学者の競争 他のアリアドネのように、その知恵は一群の糸を与えたようです 彼らは最初から巻き戻しに沿って歩いてきました 世界、人事の迷宮を通して。すべての年齢でそれらを見つけます、 これまでと同じ。つまり、常に常に一致します。そして、なしで 15番目に彼らを代表するかもしれない私たちのピエール・グランゴワールを数える 私たちが彼に彼に区別を与えることに成功した場合の世紀 当然のことながら、ブリュール神父を活気づけたのは確かに彼らの精神でした。 彼が16番目に書いたとき、これらの素朴で崇高な言葉は、価値があります 何世紀にもわたって：「私は国によってはパリジャンであり、言語的にはパリジャンです。 ギリシャ語の_parrhisia_は、言論の自由を意味します。私が持っている 枢機卿、叔父、兄弟のメッセンジャーに対してさえも利用しました コンティ公のムッシュー、常に彼らの偉大さに関して、そして 彼らのスイートのいずれかを怒らせることなく、それは言うまでもありません。」
その時、枢機卿に対する憎しみも、彼の軽蔑もありませんでした。 存在感、ピエール・グランゴワールに生み出された不快な印象。 まったく逆です。私たちの詩人はあまりにも良識があり、あまりにも素朴でした コート、多くのほのめかしを持つことを特に重要視しない 彼のプロローグで、そして特にドーファンの栄光、息子 フランスのライオンの、最も著名な耳に落ちる。そうではありません 詩人の高貴な性質に支配的な関心。私はそれを推測します 詩人の実体は数字の10で表すことができます。それは確かです ラブレーが言うように、それを分析し、薬理学的化する化学者は、 それは自尊心の9つの部分への1つの部分の関心で構成されていることがわかります。
さて、枢機卿を受け入れるためにドアが開いた瞬間に、 グリンゴワールの自尊心の9つの部分、呼吸によって腫れ、拡大 人気のある賞賛の、下に、驚異的な増強の状態にありました 窒息したかのように消えた、その知覚できない分子 私たちは詩人の憲法でちょうど言及しました。貴重な ちなみに、成分は、現実と人間性のバラストであり、それなしでは 彼らは地球に触れないでしょう。グリンゴワールは見て、感じて、楽しんだ 運指、いわばアセンブリ全体（ナイフの、それは本当ですが、何 それは重要ですか？）愚かで、石化していて、まるで窒息しているかのように から一瞬一瞬湧き上がった通約不可能なティレードの存在 彼のブライダルソングのすべての部分。私は彼が将軍を共有したことを確認します 至福、そしてそれは、ラ・フォンテーヌのまったく逆です。 「フィレンツェ」の彼のコメディーのプレゼンテーションは、「誰が そのラプソディを作ったのは、育ちの悪いラウト？」グリンゴワールは喜んで持っているだろう 隣人に「これは誰の傑作？」と尋ねた。
読者は今、突然の彼にもたらされた効果を判断することができます 枢機卿の季節外れの到着。
彼が恐れなければならなかったことは、あまりにも完全に実現されただけでした。彼の入り口 卓越性は聴衆を動揺させた。すべての頭がギャラリーの方を向いた。そうだった 自分の声を聞くことができなくなりました。 「枢機卿！枢機卿！」 すべての口を繰り返した。不幸なプロローグは2番目の短い間停止しました 時間。
枢機卿は、エストレードの敷居で一瞬止まった。彼が 聴衆の周りにかなり無関心な視線を送っていた、騒動 倍増。一人一人が彼のより良い眺めを得ることを望んだ。一人一人が争った もう一方は隣人の肩に頭を突っ込んでいます。
彼は実際、高貴な人物であり、その光景は十分に価値がありました その他のコメディ。シャルル1世、ブルボン枢機卿、大司教、コンテチーズ ガリアの首座主教であるリヨンは、ルイ11世と同盟を結びました。 王の長男と結婚した兄、ピエール、セニョール・ド・ボージュー 娘、そして彼の母親、ブルゴーニュのアグネスを通してシャルル・ザ・ボールドに。 さて、支配的な特性、独特で独特の特性 ガリアの霊長類の性格は、礼拝者の精神であり、 権力への献身</description></item><item><title>第2章</title><link>https://takiguchi-yu.github.io/hugoExample/posts/chapter-2/</link><pubDate>Mon, 29 Mar 2021 01:13:54 +0900</pubDate><guid>https://takiguchi-yu.github.io/hugoExample/posts/chapter-2/</guid><description>それにもかかわらず、彼らを悩ませているように、満足と賞賛 彼の衣装に満場一致で興奮したのは彼の言葉によって消散した。そしていつ 彼はその厄介な結論に達しました。 枢機卿、到着、私たちは始めます」と彼の声は雷に溺れました 射撃の。
「すぐに始めましょう！推理小説！すぐに謎！」叫んだ 人。そして何よりも、ヨハネス・デ・モレンディーノの声は 可聴、ファイフの嘲笑的なセレナーデのように騒ぎを突き刺す：「開始 すぐに！」学者を怒鳴った。
「木星とブルボン枢機卿と一緒にダウン！」発声したロビン Poussepainと他の店員が窓に腰掛けていた。
「この瞬間の道徳！」群衆を繰り返した。 「これは非常に瞬時です！ コメディアンのための袋とロープ、そして枢機卿！」
かわいそうな木星、やっかいな、おびえた、ルージュの下で青ざめた、彼を落とした サンダーボルト、彼の帽子を手に取った。それから彼はお辞儀をして震えました どもりました：「彼の卓越性-大使-のマダムマルグリット フランダース—。」彼は何を言うべきかわからなかった。実は、彼は恐れていました 吊るされている。
待つために大衆に掛けられ、持っていないために枢機卿に掛けられた 待って、彼は2つのジレンマの間に深淵だけを見ました。つまり、 絞首台。
幸いなことに、誰かが彼の恥ずかしさから彼を救いに来て、 責任。
手すりを越えて、自由空間に立っていた個人 大理石のテーブルの周りで、それ以来誰もまだ見ていませんでした 彼の長くて細い体は、すべての視覚光線から完全に保護されていました 彼が寄りかかっていた柱の直径;この個人、私たちは 言う、背が高い、あざけり、淡い、金髪、まだ若いが、すでにしわが寄っている 眉と頬について、鮮やかな目と笑顔の口で、覆われています 黒のサージの衣服で、着用し、年齢とともに輝いて、に近づきました 大理石のテーブル、そして貧しい人々にサインをしました。しかし、他はそうだった 彼が彼に会わなかったと混乱した。新参者はさらに一歩進んだ。
「木星」と彼は言いました、「私の愛する木星！」
他の人は聞いていませんでした。
ついに、忍耐から追い出された背の高いブロンドは、ほとんど彼の中で叫びました 面、-
「ミシェル・ギボーン！」
「誰が私を呼んでいますか？」木星は、まるでスタートで目覚めたかのように言った。
「私」と黒い服を着た人が答えた。
「ああ！」木星は言った。
「すぐに始めなさい」ともう一方は続いた。 「大衆を満足させなさい。私は 枢機卿をなだめるだろう保安官をなだめる。」
木星はもう一度呼吸しました。
「ブルジョアのメッセンジャー」と彼は肺のてっぺんで叫んだ。 彼を怒らせ続けた群衆は、「私たちはすぐに始めようとしている」と言った。
「EvoeJupiter！プラウダイトサイブ！木星、あられ！拍手、 市民！」学者たちは叫んだ。
「ノエル！ノエル！良い、良い」と人々は叫んだ。
手拍子は耳をつんざくようなものでした、そして木星はすでに下に撤退していました 彼のタペストリーは、ホールがまだ拍手喝采で震えている間。
その間、魔法のように嵐を変えた人物 私たちの古くて親愛なるコルネイユが言うように、完全に落ち着いていた 彼の柱の半分の影に後退し、間違いなく、 彼がいなかったら、そこには見えず、動かず、以前のように無言のままでした 最前列に立っている2人の若い女性が袖をはじいた 観客の中で、ミシェル・ギボーン・ジュピターとの彼の談話に気づいていました。
「マスター」と彼らの一人が言って、彼に近づくためのしるしを作った。 「あなたの 舌、私の愛するリエナルデ」と彼女の隣人は、かわいくて、新鮮で、とても 彼女の最高の服装で着飾った結果、勇敢な。 「彼は 店員、彼は素人です。あなたは彼にマスターと言ってはいけませんが、混乱します。」</description></item><item><title>第1章：大ホール</title><link>https://takiguchi-yu.github.io/hugoExample/posts/chapter-1/</link><pubDate>Mon, 29 Mar 2021 01:11:23 +0900</pubDate><guid>https://takiguchi-yu.github.io/hugoExample/posts/chapter-1/</guid><description>348年、6か月、19日前 今日、パリジャンはトリプルのすべての鐘の音に目覚めました 街、大学、街のサーキットが一周します。
しかし、1482年1月6日は、歴史のある日ではありません。 メモリを保存しました。このようにイベントで注目すべきことは何もありませんでした パリの鐘とブルジョアを早朝から発酵させます。 それはピカードやブルゴーニュ人による暴行でも狩猟でもありませんでした 行列に沿って進んだり、ラースの町で学者たちが反乱を起こしたり、 「私たちの非常に恐ろしい領主、王のムッシュー」のエントリ、またはかなりの パリの裁判所による男性と女性の泥棒の絞首刑。どちらでもなかった 15世紀に頻繁に到着した、いくつかの羽毛と ベッド化された大使館。その最後の騎兵隊からわずか2日でした 自然、結論を下したフランダース大使のそれ ドーファンとフランダースのマルグリットの間の結婚は、 パリへの入国、M。ル枢機卿ドブルボンの大きな迷惑へ、 王を喜ばせるために、 フランダースの市長のこの素朴なガラガラ全体に向けた愛想の良いミエン、そして 彼のHôteldeBourbonで、非常に「かなりの道徳性を持って、 寓話的な風刺と茶番劇」 彼のドアにある壮大なタペストリー。
Jehan de Troyesのように、「パリの全人口を騒がせた」理由 それを表現します、1月6日に、団結した二重の厳粛さでした 太古の昔から、エピファニーと愚か者の饗宴の。
その日、五月柱のPlacedeGrèveで焚き火がありました。 シャペル・ド・ブラック、そしてパレ・ド・ジャスティスの謎。それは持っていた トランペットの音に、前の晩はまったく泣きました ハンサムで短いノースリーブの服を着た、プロヴォストの部下による交差道路 胸に大きな白い十字架が付いた紫のラクダのコート。
それで、男性と女性の市民の群衆は彼らの家を閉めましたそして 早朝、あらゆる方向から、 指定された3つのスポット。
それぞれが彼の選択をしました。 1つは、焚き火です。別の、メイポール;別の、 神秘劇。の良識に敬意を表して、それは述べられなければなりません この群衆の大部分が彼らを監督したパリのラウンジャー かなりの季節だった焚き火に向かって、または パレ・ドの大ホールで上演される神秘劇 正義（法廷）、それはよく屋根と壁で覆われていました。そしてそれ 好奇心旺盛な人は、貧しくて花の少ないメイポールを一人で震えさせました 1月の空の下、ブラック礼拝堂の墓地。
大衆は特に法廷の道に押し寄せました。 彼らは、2日間到着したフランダースの大使が 以前は、謎の表現に存在することを目的として、 そしてまた行われることになっていた愚か者の教皇の選挙で 大ホールで。
その日、その壮大な場所に自分の道を強制することは簡単なことではありませんでした ホール、それはそれからそれがで最大の覆われた囲いであると言われましたが 世界（ソーヴァルがまだの大ホールを測定していなかったのは事実です モンタルジの城）。人々に邪魔された宮殿の場所、 窓の好奇心旺盛な見張り人に海の様相を提供した。に 非常に多くの河口のように、5つまたは6つの通りがすべてを排出しました 頭の瞬間の新鮮な洪水。この群衆の波は、増強されました 絶え間なく、ここに突き出た家の角度にぶつかりました そしてそこには、多くの岬のように、不規則な盆地があります。 場所。宮殿の高尚なゴシック*ファサードの中央にある壮大な 階段、絶え間なく上昇し、二重の流れによって下降し、それは、 中間着陸場所で別れた後、広い波で流れた その横の斜面に沿って、私が言うには、大階段が滴り落ちました 湖へのカスケードのように、絶え間なくその場所に。叫び、 笑い、それらの数千フィートの踏みつけは、大きな音を出しました そして大騒ぎ。時々、この騒音と騒ぎは倍増しました。 大階段に向かって群衆を駆り立てる流れが流れた 後方に、問題を抱え、渦潮を形成しました。これはによって生成されました 射手のビュッフェ、またはプロヴォストの軍人の1人の馬。 秩序を回復するために蹴られた。 provostshipが持っている立派な伝統 領事館に遺贈された、maréchaussée_への領事館、 パリの私たちの_gendarmeri_への_maréchaussée。</description></item><item><title>お問い合わせ</title><link>https://takiguchi-yu.github.io/hugoExample/contact/</link><pubDate>Mon, 29 Mar 2021 00:46:56 +0900</pubDate><guid>https://takiguchi-yu.github.io/hugoExample/contact/</guid><description>これは、コンテンツに直接挿入できるカスタムショートコードの例です。 ショートコードを機能させるには、フォームアクションをショートコードに追加する必要があります。 シンプルなフリーフォームサービスについては、Formspreeをご覧ください。</description></item></channel></rss>